細個已經幻想有自己貨幣

整個連登幣

我整完 你用港紙同我兌